有冇人覺得自己好愛另一半？

好想日日痴住佢 無論做咩都好
又驚佢有朝一日唔再愛我

一定散，兩個人要夠獨立，唔會無咗對方唔得，先keep得耐，好似水咁，你知你一定用唔會無水用就唔會珍惜，見得少，先只會珍惜一齊既時間，成日乜都一齊做，只有量無質，好易悶

一齊幾耐先

我冇左佢唔得 但我成日覺佢冇左我可以

其實你都知，你越覺得無咗佢唔得，越會容易失去佢，你會搞到佢覺得你想24小時都同佢一齊，佢會想有自己私人時間，試下放低佢少少，做自己野